{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042377",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 나인독스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約後は基準人数に対する料金が適用されます。 追加で人数がいる場合、追加料金を当日現地にて決済する必要があります。 追加人数がいる場合、ペンション管理人と予めご相談ください。 追加人数も宿泊しなくても料金が発生します。 ペットを同伴したい場合は、その業者に限り可能で、その他の業者はペットを入室できません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって若干の誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約が優先されます。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変更されることがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室案内では予約特典、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチン客室、禁煙、プールビラ、プレミアムペンション、プール、バーベキュー場、ペット同伴可能、駐車場可能、送迎可能、海水浴場近くの情報を確認することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金が適用されるのは予約後ですか？",
            "answer": "はい、予約後は基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はいつ決済する必要がありますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、追加料金は当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は、事前にペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴したい場合、可能ですか？",
            "answer": "ペットを同伴したい場合は、その業者に限り可能です。ただし、他の業者はペットを入室できません。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約後に変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について誤差が生じる可能性がある場合はありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は時間差によって若干の誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変更されることがあります。この場合、ペンションの基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室案内にはどのような情報がありますか？",
            "answer": "入室案内では予約特典、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチン客室、禁煙、プールビラ、プレミアムペンション、プール、バーベキュー場、ペット同伴可能、駐車場可能、送迎可能、海水浴場近くの情報を確認することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 594
    }
}